已經第31個月啦

最近唔知點解, 覺得時間好似過得越來越慢

事實係, 我就知道 你已經走咗

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

你乜水